\section{Introduzione}
In questo documento verrà effettuata l'analisi di usabilità del sito \textbf{Deer Waves}, per il corso di \textit{Tecnologie Web 2}.\\
"Deer Waves è un sito, una redazione, un novero di autori e critici, un team, un gruppo di lavoro e di amici che condivide la passione per la musica. Crediamo che l’informazione musicale debba essere più diretta, più leggera, più interessante e soprattutto meno retorica."
In questo modo la redazione di \textbf{Deer Waves} si definisce. \\
Il sito è un giornale online che scrive di musica e tutto ciò che gira attorno ad essa e mira soprattutto ad un pubblico di nicchia che vive la musica da un'ottica più \textit{underground} che \textit{mainstream}.
